懷疑公司同事已經知道我連登ac

今日佢個樣鬼鬼鼠鼠咁問我
「點呀，琴晚又氣炸啲乜黎食」

自爆師

好難唔知啫

我都想做印仔同事

你咁出名好難冇人知

仆街喇 比你d同事發現你性取向

是

我一陣會再問你

我係你同事

被知道a師

我成日係同事面前碌連登

咁咪會疏遠你囉?
點知你會唔會捉佢地入廁所㩒住黎砌

仲話返工唔通真係返工咩

性取向無問題

米問拉

一早知啦

點會唔知
日日貼食咩鳩

幾時氣炸ac

被公開師

氣炸同事

等睇現實+連登相認

佢地知唔知你做手天使

被懷疑師

你成日開Post貼果個阿姨好樣衰

定延唔是牙姨